係街撞到sp會點?

好尷啊屌

捉入廁所

ff 完未

講聲好耐無見，之後捉入廁所

扮唔識算 大家啲fd都係度

眼神交流即可
然後即刻wtsapp佢
今晚開房

無sp

懷疑我上次表現唔好 佢冇乜表示

試試佢啦